話易唔易

其實我自己都畀到自己T^T

雖然你煩膠還煩膠
但係我都好同情你既遭遇

你好撚柒鳩煩啊屌你老母！！！！！！

留tg交流下

@girlgodsortsz

fake wor

Add我 @lauchuison99

揾食行遠啲啦雞蟲

lauchu又真係on99

ho ball

我唯一叫過既雞係你

咪懶熟啦^^

我知你肥平柒喎

係喇係喇死開啲啦一隻兩隻都

搵食先行開

咪撚逼我啦屌你老母

成個地球70億人得我先會陪你嘈咋

thx不過我no need= =

你夠以為自己唔洗痾屎

-.- han d la

我頂 笑死我喇！！